仲對1124投票有疑問既入一入黎

你地可能覺得制度已經崩壞
投黎都無意思
或者可能覺得 建制一定贏硬 唔洗諗

你地呢個諗法就錯
首先，我諗有出過去遊行甚至前線既
都會好清楚個種無力感，好想去推反個政府
每日睇電視見到高官既嘴臉，就好想打爆部電視
信我 我同你一樣， 但係
以家一個咁好激到佢地札札跳既機會
點解要放過？你諗下老鼠芬見到區選建制大敗既時候佢個樣
再諗下林鄭平時個死老豆樣，再見到咁既選情
個樣由死老豆變死埋老母

諗起到開心啦 係咪？

再推一步說，自己人當選，代表渣正牌拎政府錢去買豬嘴
以家政府比錢你去推反佢自己 有幾何咁既機會阿

總之，到時投自己人，百利以無一害，最重要既係
投完一定要話自己投左建制，等佢估計唔到選情

最後
光復香港，時代革命

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

諗起元朗大總統見到自己當唔到選個樣

6/10

7/10

毒撚開post無人理

8/10

9/10

10/10

11/10

邊個柒頭唔投票我打撚到佢老母都唔認得

將就下 打到老豆都唔認得好啦

終於有次係有得話事
記得投晒建制對家阿

機會黎啦飛雲

口投民建聯要加強可信性
應該當日唔好著黑夜

煩都要講多次
區議會有117票選委會票
特首要過600票先有得當選
邊個支持鎮壓
邊個都唔使諗做特首
想救手足唔該推到泛黃區議會議席過半
呢個係建制內唯一仲可一鬥既地方
唔好自己放棄

黑衣

真 投高支名度個個